狗仔Slogan 點解唔改做以下14個字

裝就著最好
死就最怕死

不服 mon post 狗來辯

fit晒

忠誠勇毅
不知所謂